蝗蟲為患 仲要用血汗錢養佢班蟲 咩世界

唔講咁多
睇下先

...